[干地食黃原因]賓尼加：干地，讓我看看你是戴了假髮還是真的。干地 ：比賽結束後讓我看見你。

歐霸盃決賽，國米不敵西維爾遺憾錯失冠軍。比賽過程中還發生了一個插曲，西維爾中場賓尼加（Ever Banega）和干地（Antonio Conte）發生了言語衝突。

意大利《天空體育》對此做了報導，賓尼加在比賽中挑釁干地，諷刺干地沒頭髮。當時賓尼加說：「讓我看看你是戴了假髮還是真的。」

干地顯然被這番言論給激怒了，他立即走上前去與賓尼加爭吵，嘴裡還唸唸有詞道：「比賽結束後讓我看見你。」最終兩人被雙方隊員和工作人員拉開，干地還因此吃了張黃牌。

意大利媒體報導，干地賽後真的去找了賓尼加，對他說：「我在那等你，好嗎？就在那等你。」忙著慶祝奪冠的賓尼加到底有沒有赴約就不得而知了。

唔怪得直播見到干地口upup唔知做乜